如果唔係啲咩大是大非 不如學識忍讓欣賞

唔止連登 成個香港都係
我知係好難
為自己據理力爭係天性
我讓咗人邊個讓我
呢個諗法一啲都冇錯
只係會將自己長期tense住

搵平衡姐都係

講道理 慢慢分析
好似燒山咁

yes no people 忍讓欣賞me